[極重要提醒] 遊撃戰只可以對準親支目標，唔可以影響市民

逰撃狗署狗宿
傍晚遊擊紅隧然後即閃

午夜再遊擊紅隧減輕對市民影響

油尖旺佔馬路都係遊行後遺已經有預警

85三罷都係有預警下搞交通

影響市民可免則免
最緊要有預警、短時間、設時限

千祈唔好遊擊到無辜市民
有好多人真係一家人出黎食個飯
或者趕住睇醫生、湊仔
留返俾班狗搞佢地

最重要係有預警同hit n run

前者一向都做得唔錯
後者要再進步

冇預警遊撃係要黎對準敵人，唔係市民
如果行動會影響市民日常就一定要預警

要分得好清楚